唔好話我失敗主義，1020有廿萬人我我喺沿彌敦由尖沙咀裸行到太子又點話

成個時事台唔係講777份垃圾施政報告就係陳義士案偵探post，完全冇1020大遊行宣傳。
唔係唔叫你地唔討論，但一日未贏，一日陳義士死因都係一個迷，一日政府繼續賣港。想知道真相，贏左呢場革命先。

1020尖沙咀見

香港人，反抗

200K not 2M
u know the difference?

Lm

推！！

你準備定都似

推，今次民憤又大左好多

知，但我知道你地唔再fb ig文宣,連登推活動post,仲想又200萬?20萬都俾多

每次有遊行就係需要有樓主哩D勇士

就係要哩D.gif

唔好走數

想祼跑姐

lm

希望燈到300萬

上次都有人話遊行有100萬人就裸跑啦希望樓主今次兌現承諾

義士用自己裸體換民主自由

樓主練定跑啦

巧

班狗唔出不反對=冇人計人數=200萬都唔洗跑

我覺得香港人唔應該止步於200百萬

咁你除定衫都得 因為我一定會到

10.20 尖沙咀見

請連登外廣傳

1020
香港人，反抗

咁你要著鬆身D

呢個post都推唔郁，到時10萬都唔知有冇

咁你預左要裸跑啦

多謝巴打犠牲小我

洗乾淨d條jj呀

準備裸行啦

錯過左一次，唔會再錯過了

幫你除褲OK ？
1020 見

實有

夠先再推文唔好阻我睇其他po

5萬都唔知有冇

今次俾唔俾影雀先~

夠廿萬我條條fing由尖沙咀到太子任影唔嬲，但睇連登家下0宣傳post，肯定唔需要出動我條巨龍囉

廿萬

記得找數

留名睇跑

上次話露鳩條友都未找數

你等找數啦~~~~~~

一定過既~~~

全版大半都係偵探post,熱門一個活動post都冇，1020兩萬都唔知有冇

著返衫一齊行
不要被捕

1020 尖沙咀見

留名

幾時先會有絲打咁樣賭男既真係冇興趣睇

holy shit
lm

廿萬
你輸緊啦

你話八十萬都有得賭下

Ok

巴打你玩咁大 實俾人拉

推
一堆絲跟住去

有3m我陪你

1020 尖沙咀見啊！！
唔好再ig/fb叫春有幾嬲喇，嬲就一齊行出嚟同柒婆講，我 好 嬲 啊

香港人反抗
你一定可以裸行架

夠一百萬我行到去荔枝角，二百萬我行到去荃灣又點話

推

廿萬咁小 樓主沖乾淨涼 鯨乾水 衫都唔洗著等跑啦

你提早今日行定都得 到時多人就冇咁好啦

今次你仲唔祼行硬?

LM
希望大家助佢一臂之力

準備裸跑啦你

唔通真係每次要有樓主咁樣既人先有人出？

今次都未必有人出，個個留返喺屋企做福爾摩斯

1020，樓主祼跑！

裸行，不過肯定唔會成事

有200 萬人我旺角東站祼跑到旺角站

Agger

你跑硬
留名睇你跑

10.20 尖咀見

1020逼爆九龍
lm等睇樓主走數

唔該你講清楚，係全身裸，唔好同時只係裸上或遮面

721
不割蓆不篤灰不分化

全裸又點話

想比藉口自己野外露出？

...係咪同期執行先???

行硬喎

準備睇樓主走數

未起行已經多過上次

即找數啦唔該
幾十萬人睇live

留名2睇走數

lm睇 live

一蚊跟機

留名睇裸跑

你除定都得

跟機即係跟住裸跑?

留名Sor

廿萬咁少

你除定衫都得

找數啦

樓主我們到了

找數未

有野睇

過就已經過咗~
雖然冇100萬就有啲可惜~
ANYWAY等睇裸跑

裸跑聽得多
裸行真係想見識吓

慢慢行先睇得清楚

Hi

樓主 我們到喇 你係邊呀

pay up boi

Push

樓主呢？

where?

找數啦撚樣

又走數

行未呀，比你用塊樹葉摭住賓周仔

走數要切j
切j定裸跑自己諗

樓主

I’m ready to watch

有廿萬抗爭者都唔錯喎

樓主呢

跑啦

20萬都夠膽講

屌 不推文啦

btw找數呀

我到時去觀鳥

屌 又推下先

hello

民陣：最少35萬人

記得找數喎爸打

找數

不推文

找數

樓主，係時候找數了

幾時找數？

敢講唔敢做 冇撚用 抵你老母比人中出

期待

記住戴習近平面具先裸跑！
找數之餘保護到巴打你身份
仲可以抗議禁蒙面法同埋落習總面
一舉四得

留名觀鳥

留名睇雀仔

除衫!除衫!除衫!除衫!除衫!除衫!除衫!

大力推

唔好講咁多廢話，找撚左數先！講過唔算數，一定生生世世做支那畜，仲係最下賤果隻！

Gg又上熱門
係時候找數

記得祼行唔係苦行啊樓主
留名等睇鳥鳥

找數?

行未

Wooohoooo

行得未？

劉明等睇找數真漢子

持數

留個靚名

LM

找數真漢子呀，推

樓豬個裸行會唔會引到多過20萬人上街呢

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

要由請不反對，因為實有好多人圍觀

如果樓主唔找數, 祝世世代代女友老婆比警犬屌

找數未???

雖然都冇咩心情
不過巴打你找數未

屌你，找數呀

應該要找數

又係呢啲中計就輸推po撚
扺你俾人bin

夠鐘找數喇

係咪要找數

夠鐘找數喇喂！

找數未 35萬wo ching

LM等找數

幾時找數

找數真男人喎
你拎找數我地又可以輕鬆下

等睇樓主找數

其實成日見到d post, 如果唔夠人數點點點，我就點點點，我都未見過出文嘅廢柴找過數 ，唔好再出呢類垃圾post

請找數

今日太子未有人裸跑
巴打係咪俾狗咬

留名 等睇找數

人呢

樓主找數未？

留名睇找數

幾點..我要黎睇

走數唔緊要
光復左香港就放過你

留名等找數

巴打尖沙咀見

失敗撚真係唔好學人輸賭

唔得喎 想睇

hello？

樓主幾時找數?

尖沙咀見

快找數

樓主找數未

等 找數

Tui

但我唔係咁想睇

我係重慶等你

35萬，找數未

Hi? 找數啦

好 留名跟進

樓主已潛

又失蹤左個連登仔。。。。好擔心。

好心樓主學吓上次維園裸跑既師兄啦

我個人無咁mean
著底褲行我都收貨

樓豬

找數未？

Lm
多謝犧牲自己，激勵他人

找數？

找數喇

小二，花生！

多謝樓豬

找數!!!

手足加油

找數！找數！

找數巴

民陣宣佈有35萬樓主好快啲找數

屌今次係咪又有直播

上次果個係找數真漢子

祼行巴

不找數變p牌

成49萬，要跑兩次喎

行到邊? 到佐敦未?

數？

找數未最多我開遮幫你檔一檔

數?

35萬
有仔睇？

沉左都同你推番上黎。找數呀契弟

留名等睇找數

留名睇真漢子找數

晌終點送水比你支持又點話

數呢

找數啊

數

喺終點俾返套衫佢着

垃圾樓主呢

找數真漢子
你跑完就會光復到架啦

你可以下次登大小小既

找數呀

樓主 水已潛